[gogovan] 有無司機講下企業版叫車? 係咪多d錢?

我就唔係司機但成日叫車既

俾左成千蚊按搞個企業月結acc

屌佢老母叫車完全無司機接

成千蚊按金

其實成個計劃都幾失敗我覺得

由公佈到收左你訂金但成個月都未推出實行到

好心搞掂哂先出黎收錢啦

2黎又唔評估下多唔多司機接單

正常車1-3分鐘就會有人接

公司車成10分鐘都未有on99